當你知道各國或公司監控目的，你仲會反對監控？

共產黨-監控目的係捉d 反黨搞革命搞政變既人
美國-監控目的係要捉恐怖份子
Google-監控目的係要雙贏，佢可以賺錢，另一方面係方便網民搵自己想搵既野，節省時間

好似google 咁，我唔明點解要反，姐係我係google 旗下是但一個產品被追蹤監控，佢旗下其他產品都會出d你想搵既野，有咩唔好？